一人一件事令你決定要追一個女仔

大家如果有一個有好感嘅女性朋友通常經過啲咩事先會決定要追佢，等佢做你女朋友？

想屌佢

中出左佢

佢啱啱分手

睇左呢個post

佢食咗催淚煙

有好感就直接追

乘虛而入？

係時候要搞野

Ching 好少對人有好感？
利申 好易對人有好感

難對人有好感
但易想扑人

當條女追我果陣

咁就唔洗你追啦

我都好易
可能相處一排就冇咗感覺

但你會唔會主動啲約有好感嘅女仔出嚟？如果唔係咁咪好易冇感覺囉

前排睇到一單新聞
有個男仔係街企係度
毛啦啦比架大旅遊巴撞死左
果一刻我已經決定左要衝一次
唔可以比自己後悔
已食檸檬

巴打振作
女死女還在，下個更可愛

屌，唔係樣就係身材㗎啦，性格肯定冇咁快睇到

有好感可以約下
睇佢對你有冇感覺
如果好易冇感覺 咪好囉 唔洗遲啲分手又傷心

多謝巴打
如果巴打對佢有意思就唔好再等喇
比其他人出手先就後悔都已經太遲
我自己接受唔到佢比第2個男仔追到
所以我就算柒都要衝一次
香港呢個時勢 今日唔知仲有冇聽日

真依家開始有啲無欲無求，唔會話想出pool
但我只係18歲啱啱先入大學，仆街了

我又冇話接受唔到個女仔畀人追到
反而比較似係唔知自己係咪真係鍾意人
因為太易對人有好感唔知點為止真正鍾意一個人，所以唔知主唔主動好

佢搶左我銀包

我自己覺得
如果你接受到個女仔比人追左
咁你可能唔係咁鐘意個女仔了

因為我同個女仔其實都唔算話好熟，平時又好少見佢，所以唔知主唔主動好
已經開始對追女仔感到厭倦

巴打係點樣表白想知

咁一係過一排
你會唔會仲諗住呢個女仔先再決定啦
可能過一個星期,兩個星期,你已經冇乜感覺

至於我果面,我唔係表白,我係做左一d野,佢個答覆已經好明顯
所以我都要自動收檔
至於係乜我唔方便講了,唔想自爆,佢都有上連登

咁你地點識架？多啲同佢傾下計先啦

冇 當你夜晚訓覺會諗起佢就想追佢了

入到大學呢個花花世界
點會唔想挽

真係唔想
係咪好奇怪
我唔係好鍾意大學啲女仔
或者其實係已經冇咗中學校園嗰種我想要嘅愛情

身邊多唔多靚女？

佢跑
咪要追

巴打不如算啦

咁而家點

我以前都係呢種人
單身咗好多年沉澱咗，諗咗好耐先再拍返拖

鳩痕

6年....真係藕斷絲連
其間你點樣對佢? 有冇俾過咩signal?
好佩服你男友咁堅毅

真係鐘意佢 邊會敢咁做

放鬆
有緣自然來

如果當初男友放鬆 仲會唔會溝到你

佢已經好放鬆啦

個頭gel衰咗 佢用手指摙返我啲頭髮 之後幫我撥返上去 我真係頂唔住... 有心動嘅感覺⋯⋯

Gay

反共

繁衍

有次一齊飲酒佢心情唔好攬住我係度喊

鍾意佢就追架啦！仲要有咩理由?

突然之間有日發覺 無左佢唔得